點解唔申請人生保護令

理大擺明係非法禁固喎
係入邊工作既人都唔比走
點解唔申請人生保護令？

出去既option 得自首，沒有選擇既被禁固緊